機場既人咪撚走

好多人放工會join
我好快都會入黎
你地咪走丫 等埋其餘既人
今日一定有人嫁！！
香港人assemble

六點收工會即刻仆入黎

721 811

816(攬炒) 818(民陣)

推 香港人加油